［o meu jantar.］「是日。晚餐」”everyday dinner”

點解咁好食

肉餅

今次好瘦 健康

你媽煮?

Today is

條魚不了

好食架

你屋企人煮飯同我屋企人煮飯一樣咁吸引
最中意食豉汁倉魚 食到兩碗飯

D汁好食🤤